接機活動需要停下 再搞下 彈岀又彈入

唔可以俾佢地習慣左落嚟
要嚟個突襲～
Be water

推

要日日做 先有人關注

要keep住 不過若果日日做的話 有機會令其他人反感
兩日左右就放手休息一日

唔得 做少一日會少左成效